「認真post」大家請入黎

有冇發覺呢排好多人留言或者開post
見到「呢家」
突竟係我問題定點，由細到大都未聽過

呢你老母家咩

語言係會與時並進 創造新字有咩問題